究竟用幾千蚊果d發燒級耳機，聽起黎係咩感覺？

我最巴閉都係用過$1000有找既IE40pro，已經覺得好靚聲，而且拎出街用都好怕好易整斷條線，幾千蚊既耳機，用落係咩感覺呢？

發燒級係幾萬

當佢係工具 聽到肉痛的感覺

當佢係玩具 好high的感覺

會聽到發燒

木耳都聽到出汁

睇你用嚟插咩
插手機就算9數啦

用愈高級既耳機, 可以聽既歌會愈少
錄音差少少都聽到頭暈

d聲靚同真好多
好似兩種樂器咁

你可以search定一隻耳機同player，去到耳機店懶輕鬆咁問黎試，試果陣唔好成個爽樣咁，要皺眉頭，雞蛋挑骨頭咁
聽完冇表情咁講：爭d，我再睇睇
跟住慢慢離開
唔好攞部電話出黎

啲聲同價錢係好唔正常
1000蚊 比50%
2000蚊 比多20%
3000蚊 比多15%
4000蚊 比多10%
、
、
、
9000蚊 比多2%
、
、
20000蚊 比多0.25%你

咁樣囉！平平地夠用得，好小小又再好小小，
所以啲人越玩越貴

我得隻綠仙女，心足架啦

好似係你面前唱歌咁
d聲真係浮出黎

唔關事
暖聲/冷聲
聲場

已經同價錢無關
走向不同唔能夠直接話2000蚊的一定比3000蚊差

你訂一個預算
再去試機仲好

我有一推3000幾，直插電話，好難聽
但又唔想抬炸彈，又唔捨得用，好浪費

一對*

去到4000蚊CD音質都開始追唔上
買CD要192bit果D先得，揾嚟攪

去星際 試聽
試聽又唔使錢 問來做乜鳩
我第一隻cm 耳機係11年前買 過萬蚊 而家聽返4-5千蚊入耳算

去試聽咪知 旺角星際大把耳機鋪 私人鋪怕醜咪去DXA 直接問就得

192bit

真係答唔到你喎 隻隻牌子都有唔同風格 我覺得sennheiser上到ie800對我嚟講都係難聽...只係口味問題

不過我咁睇 假設你升級耳機繼續用sennheiser啦 咁風格應該唔會大變 會比你ie40可能解析力更高冇咁糊 聲場又闊咗 通透咗之類 係更加浸淫喺音樂入面 但如果你換另一牌子耳機 又會係唔同體驗 所以都係嗰句 去試聽啦

木耳都流水

識聽一定唔聽耳機，同價位嘅情況下喇叭永遠屌打耳機，尤其當你要洗大錢。
物理限制黎，耳機永遠無可能做到喇叭咁大嘅iacc，啲音場假到 根據啲錄音/混音師/音響嘅聲學工程師嘅分享，耳機純粹為私人方便，工作同埋屋企自己正經用都係用喇叭

咁兩樣都唔同用法
香港人特別係打工仔邊有時間坐定定聽喇叭？
買得入耳都係返工收工聽嘅啦

星際dxa會俾人西面

你買貴耳機又唔會攞出街，反正都係屋企聽點解唔聽喇叭 返工收工聽就是但買隻有anc嘅tws粗粗地聽下算數啦，無音場嘅音樂聽黎做乜 平耳機都算，你買耳機就算係最頂級嘅stax /orpheus 一樣都係解決唔到iacc太細，無early reflection同reverb呢啲物理問題

人地就係話拎出街喎
同埋聽普通LCR嘢音乜撚嘢場下下聽大orch?

嚴格黎講果啲先係假聲

所以咪話拎出街唔洗買貴耳機 多餘

我鍾意ie40多過senneheiser其他入耳

我今年2月係佢個到買隻ie40 pro
冇比人西面 佢地仲另外推薦幾隻比我

聽過sony 1000蚊同8000蚊耳機

分唔出有咩唔同

慶幸自己係木耳，唔係又要比錢買玩具

我有兩對兩皮野以上既,shure kse1500,同layla 2
其實聽慣左真係無乜感覺，由其是拎出街聽
真係會令你覺得好正既感覺,係要揾個地方坐底
連手機都唔睇，剩係專心聽歌先會feel到

試過

192bit，一首歌要幾多tb

識揀重要過價錢好多好多, 試過特賣城９蚊非入耳式都嚇死發燒撚

出街聽就求其啦

exact7ly

二千幾直插電話覺得幾值

聽完唔會有耳屎

咁係你覺得多餘姐
事實上就有有一大班人覺得有分別
亦願意俾錢去買呢個分別
只能說你不代表我

又唔係好覺 可能睇sales
唔想比佢對住咪直接借完就去dap位到聽
聽聞灣仔個間先係極品
或者轉個間 星際大把

香港有幾多人間屋有資格玩喇叭..?

房要做acoustic㗎, 分分鐘仲緊要過你堆爛銅爛鐵

ie40pro

用幾千蚊耳機睇av都爽啲

有冇人試過

有一萬cm，咁係好聽好多，坐車搭飛機用一流

但平時都係貪方面用AirPod

根本就一鳩樣